對狗叫「黑社會」無用，我哋話清楚個事實佢知就會自己崩潰！

近排見到大量狗北上圍爐取暖，就知啲狗內心壓力大同好脆弱
佢哋都係人，都係有嗰種不滿上司嘅心態

我哋唔使講咩黑社會，無用
因為只對有使命感嘅警察先會有悔辱成份
但一睇就知只為五斗米折腰嘅狗係0效果

以下例子，我哋陳述事實
一
你做散仔喺白衫面前有乜撚野地位呀？當你狗咁撚咋人哋

二
人哋大sir個小圈子你入到咩？當你透明咋傻鳩

三
你爬到上去做白衫咩？一世散仔咋，你自己知㗎，兩個世界嚟㗎

四
你以為努力就有用？你係警察世家咩？
你幾盡力都好，你都係食物鏈底層

五
你哋一定要聽大sir話，點解？你叻過佢都唔夠佢關係勁

方向就係咁，自由發揮

佢無得避，呢樣嘢日日提佢，日日都放喺心

好似男女朋友嘈交咁

一定有好多自尊心重嘅人頂唔住

權力分化，好過同佢講良心

堆

你問佢良心，佢哋係講現實，係講金唔講心

你日日講，就好似老婆日日屌個老公無用咁

唔岀聲唔代表無事，只係吞聲忍氣

中

到時候有唔合理嘅指令，一下爆哂岀嚟？點算

大sir有家族有地位，飛去外國好易，你見到藍衫就上大陸令認同感

好撚惡毒不過我鐘意

警察世家果個勁

就知道佢哋只係想要開心同人關懷
呢種心態喺每個人都有
當你見到你同上級之間嘅洪溝
嗰種不公平

你以為班大陸人真係當你英雄啊？佢當你係狗奴才喳，你估有事上嚟，佢犧牲你定犧牲自己？

就係佢口中公屋爬唔上有地位嘅自卑

push

就好似種姓制度咁，你岀世係散仔，你一世係散仔

mon post狗，你呀sir喺屋企共享天倫之樂呀

你呢？你估自己最盡用幾多年升到咩位？

大學都未讀到，你點升呀？

人哋一開波就見習督察呀
4萬幾

你用5年？10年？
先等於人哋一開始

無辦法啦，你自己知自己咩事

推

我屌狗果陣真係講類似既野

你份人工有2萬4唔係你叻，你地位高
係你份工風險高，好易死咋

你估真係你好叻？
如果你喺個市場值2萬4，你咪搵過份囉
你有得揀咩？

直接叫condom仔 佢地仲撚嬲

以為自己叻喺邊
警權唔係你爭取㗎
都係人哋俾你㗎咋

你無咗份工，你一無所有

一日散仔 一世散仔

人哋大sir個個月去美國灣區屌鬼妹
你返大陸大灣區咋

佢哋未必覺得係，因為呢樣佢哋呢一刻係唔相信

事實係你無得玩人哋個小圈子同俱樂部個分別

個人覺得揸住毅進來屌狗係最有用，係毅進聽到人地話自己毅進仔唔多唔少都會有啲心酸

自尊心

我聽完都好自卑咗下

好hurt

睇到都覺得爽

屌佢地無得升白衫好撚到肉😂

人哋唔使點做就蒸蒸日上

要叫
共產黨走狗

就係地位個階級制度不公去陳述事實

散仔衝鋒 大sir領功

Nice

yes

高招高招

良心唔洗問啦
要前線藍衫知道一世都要睇白衫面色就ok

一個負皮都知，啲散仔monpost狗都唔敢睇

啱

agger

你以為個政府會保你咩？ 當你condom咋，用完即棄。 成個警隊消算挽回民意，理得你地死

根本黑社會係完全冇撚用，佢地平時好多野都要同黑社會合作，佢地亦享受做有牌黑社會
唔撚明點解叫足幾個月

講岀嚟，有幾多個呆咗就知有幾多人中咗

防暴係到企 速龍嘆冷氣

6月嗰陣已經話，藍白分化係最work

你條女生得好啲嘅，大sir遲早撬撚走你牆腳

做一世散仔
奶白衫袋底

「我朋友識人係共產黨權力核心，聽講要清算前線，維穩，高層免責，盡可能搵D冇Number 果D散仔，清左冇人知」

鬼叫你老豆唔係白衫咩

呢個口號唔錯，推

直接大聲講屌你老母重好啦

今日開始叫：盧偉聰涼冷氣 前線狗成日企

記得無論講咩 最後都要補句「死撚左佢算啦」類似既說話
將自殺植入佢地腦入面

如果呀邊個邊個係處長個親戚
佢地會唔會仲自卑

Push

分化未必有用喎

鬧佢地係過街老鼠，香港人唔歡迎佢地

一個負皮，呀sir心酸
嗱，做嘢受氣咪打老婆岀氣呀

好L正

散仔。。。。。

叫佢散仔仲傷過黑警

佢哋咪北上圍爐囉，已見效，再下一城

白衫大sir移民去美國，前線散仔大陸開微博

有冇個簡潔啲嘅term
例如強姦犯 殺人犯嗰啲

有冇啲短啲

要確保自己安全先好撚狗

返大陸啦大圈仔

我聽到感覺了

呢句掂！夠料做文宣

參考下太古街坊

叫佢散仔應該真係一地都玻璃碎

真，你叫佢黑社會真係無用
因為佢哋做狗之前大部分都係
你叫返人地本職點會有感覺

你仲未收工呀？咁我去約警嫂 你慢慢企啦

簡單咁講就係全方位侮辱佢地
要做到太古街坊個種殺傷力
只係黑警黑社會721唔夠
要下下人身攻擊屌到佢懷疑人生

一早要不過"黑社會"3粒字, 易up

簡單d 叫佢叫"散仔" 夠直接

你都戇鳩
佢哋咁高人工會唔會你小小言語都會放喺心

散仔

嗌佢散仔 好過嗌佢狗
反正啲大粒連狗都無當佢地係

老豆搵仔編號AOOO 有冇覺得條女最近鬆左冷感左啊?

咁講傷好多

好個講咩黑社啦屌

其實應該要搵埋細路
如果行行下必有個得幾歲嘅細路都知你係殺人犯
咁就...

依啲唔喺講過咩？
利申 運動初期好似發夢聽過

你老婆日日同人非法集結緊啊

好撚痴線

岩，d popo自尊心好強
你見佢連張健宗都敢插就知
比佢知道自己點努力成世都係散仔應該會崩潰

正喎

仲有太古街坊串9佢地又窮又蠢又冇父幹個d佢地都好撚中
因為仲做得狗 一係冇撚晒良心
一係就好撚柒窮ge自卑撚黎

係呀話撚緊你呀mon po狗
食屎啦

樓豬個名

其實都係講事實佢聽
佢地的確係condom

人愈多不嬲向上流愈難
仲大把大陸閪空降
以為挨得到發達?

叫 黑腳 啦

佢地對7.21 好敏感，一定要死咬7.21

大sir 3P
警狗OT

直線抽擊

哇呢個要推

好有用

我建議大叫佢地冒警
因為無number
將佢地最自豪既身份直接抺殺

我覺得叫佢地罪犯有用

好mean 直中要害

每人記住2、3個老豆搵仔入面嘅資料（一家大細、狗男女或者單純狗隻）見狗就叫名同佢威水史～
例如 xxx係唔係到呀，wechat叫雞，你老婆知唔知吖？

利申：支持警察，大家千祈唔好咁做呀

推到大家唔再嗌黑社會轉打心理戰

禁錯負評

你住邊 謝蛇住邊

文宣手足加油

中共最多五毛陪你打飛機

pp

大大聲叫街坊保持距離小心呢班恐怖份子發癲亂咁扑人

你估佢地唔知咩
但黑警只係諗，呢場仗佢地唔輸得，輸左佢地人生就玩撚完
淨係呢個信念夠做

我地呢邊起低/整傷D黑警激嬲佢地，佢地下次出黎就跑快兩步捉人，捉到仲打多幾棍洩忿
我地呢邊睇到黑警濫權濫暴，淨係識用把口講"好嬲呀"，然後POST下FB IG

幾好玩喎，我又寫下先

你以為共產黨同習近平同你有親呀？共產黨比你惡得過佢，佢仲洗企嘅？
係咁依使個橫手，搭曬你全家上嚟坐再搵入溶曬你哋都仲得呀！

你地俾人淋漒水都冇人理呀，知唔知點解呀，
因為你地散仔呀
人地白衫光頭佬俾人射兩下laser，
就變左民族英雄呀

俾你贏到又點 上面班武警人工又低過你又惡過你 你係上面班人會唔會keep住呢班overpaid嘅差佬？

太長

人哋都係收5毛，就知幾有用

岩呀 我本人把聲好響下
6，7月頭我都大鬧佢地 黑社會 人渣 黑警 等等等
但我依家轉左冇再大鬧
因爲我知班仆街根本聽慣左 又唔傷佢地心
反而去用事實恥笑佢地
例如濫捕有撚用，無論邊一邊輸都好，毅進仔都係會被清算，狡兔死，走狗烹等等

要推

Nice, 嘴炮佢地就岩

岩呀..講真黑社會佢地聽到麻木晒..
真係要創意爆發~~
上次太古城屌佢地買唔起果D係好開始

你班防暴就真係比啲大sir 當狗咁點啦，叫你去東就去東，去西就去西。

小學雞

阿Sir, 上到去快啲In城管呀
日日幾廿個小販等緊你地去扑濕呀！

你哋打生打死 大sir坐喺屋企

好多自卑狗
好撚有用

waaa 真係好L賤

推爆

我係鬧過街老鼠，社會垃圾

其實唔係分化 而事實係咁 有個親戚做黑警 屋企人係啲唔知咩太平紳士定唔知乜乜會主席 成9日聽到佢笑班散仔 有時講嘢勁有骨咁笑佢地 不過我都暗地裡笑9佢50步笑100步

白衫都係散仔升上去雞仔餅

你地仲係on99揸槍揸棍打人
人地以前毛主席一枝筆就殺到8000萬人
你打十世都冇佢一成咁叻啦

推，4個月前做嘅嘢都要做翻晒

呀sir未休息？

你地下人地謝sir幾叻仔 講完大話申請綠卡走佬 留低個爛攤子比你地

溝條靚女返黎咪又係比大 sir 中出
仲要養埋便宜仔

推
推
推

咁叫咩先最hurt佢地？大陸仔？

有幾多個呀

龜

你一講到佢成世都唔夠白衫嚟就行
成世俾人騎

你又講得幾啱

你地仲做散仔？要制裁一定搵你地開刀先啊！走得就走喇

好撚中

啲散仔惡撚過局長 你睇下林大總統

同意
啲狗聽到黑社會 實覺得係呀吹咩你地驚呀

咪當自己真係忍者龜先得㗎

白衫督察去走佬
前線散仔恨唔到

大sir日日歎冷氣
防暴速龍捱義氣

大sir鳩坐開記招
前線散仔比人屌

之前都有巴打開過類似嘅post,最緊要令佢懷疑自己、心灰意冷。
所以一味嗌「屌你老母死黑警」其實冇乜用

「白狗移民歐美，藍狗俾人屌老味」

高層涼冷氣
低層食怨氣

向呢個方向諗口號
eg 散仔做狗 白衫xx

白衫美國綠卡
藍衫得回鄉卡

應該要鬧佢地係恐怖份子
殺人犯
無資格做香港人

人地當你安全套咋

當你發up瘋咋 人地照袋緊幾皮一個月

未 仲當緊更

精神系魔法師

謝sir冚家都走佬，你地自己心照咩事啦

你做散仔，有乜撚野地位啊！

PUSH

而家好似白狗都管唔到d狗

杜汶澤：我希望大家，唔好再近距離以言語挑釁警察。我咁講係有我嘅原因。

有冇人錄定之後出街播黎撚狗

散仔，人地白衫就移民美國同老婆仔女嘆世界
你呢？就留係香港同市民打對抗，互鬧
人地白衫當你狗咁撚咋，以為自己忠心佢就分本美國護照俾你？
駁啦，毅進仔，駁啦

GREEN OBJECT
扑嘢冇精液，腎虧又冇力
制裁前招積，制後去乞食
老婆生漬，仔女壓迫，冚家仆直

要攻防 必先攻心理

「一日散仔
一世散仔」
死撚咗佢啦！

退休返大灣區啦

係，要啲簡單短句先有用，你邊有時間同佢哋長篇大論？一班人一齊叫口號佢哋先聽得清。

夠中point 對白衫又點鬧好

好似真係唔會升到要重新考?

白衫去歐洲
藍衫去梅州

嘴炮你真係以為有用咩

你搞到白衫管唔住班細，就已經夠

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

白衫有綠卡，散仔得張回鄉卡！

嗱，今口份人工啊。攞去買飯啦

呢個真係唔錯

落過場就知管得隊形管唔到啲狗亂吠

唔好再叫黑警喇，毫無攻擊力
要叫就叫魔警，層次差好多

你俾上司噴到成面屁，你個樣會表現岀嚟咩？

咁有冇簡稱？低級狗？集思廣益啦

白衫搭飛機
藍衫打飛機

依家成班狗都想學呢隻狗

紀律部隊係有士氣
最易打擊佢地士氣係分化同埋犧牲
每一次行動都失敗 or 傷亡係最影響士氣

葉劉教落，歐洲、梅州，一樣姐

慘到要去微博搵處在感

真係好mean

Pish

可惜唔係個個區用得

散仔衝鋒，大Sir領功

可以做口號 雖然長咗啲

人住太古
你打太鼓

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

屌 呢招幾好

有一次我大叫話 差兩年大學畢業 出黎考幫辦第一個調你去守水庫 之後好似發哂癲追鳩我
利申：黃大仙

good

新口號

謝sir去美國
你留係到受大眾白眼la

其實真係無所謂
係佢地眼中係心知既事，要動搖一早動左

正如藍屎不停叫我地暴徒，曱甴，收錢
你又會唔會懷疑人生同動搖

反而騎劫叫班廢物做曱甴仲過癮

有冇d簡短d既

岩呀 分化敵人 我唔撚信佢地心裏面一d怨氣都無

攻城為下，攻心為上。

有個成語叫四面楚歌，話說就係當年楚漢爭覇時張良用計，叫楚人係楚軍營唱楚國既歌去打擊對方士氣。

如今係香港除左一黎就屌鳩死黑警之外，仲應該要用比較中立既態度去「勸降」黒警，目的當然唔係大和解BBQ啦， 而係更有效率地從內瓦解佢地，要佢地加速死亡

毅進世家 之後三代都應該讀到毅進

共產黨走狗

冇得去

識人好過識打呀
企係度焗桑拿,打人打到出曬汗又點? 升你咩?

屌 點解樓主可以自己講一堆嘢出嚟支持自己 好好笑 但又好中

集中火力攻擊弱點

推呀！樓主好毒 我中意！

推
睇到都痛

權力分化 散仔老婆俾白衫屌

應該屌佢哋

「請保安都好過請你哋呢班垃圾，起碼保安比你哋更加盡忠職守同守紀律，你哋呢啲黑社會真一稅金小偷」

高手高手

我覺得唔係咁睇喎
男人尊嚴，尤其係紀律部隊
更睇重嘅個，因為好多自卑大男人

你見白衫謝振中哩頭賣完港，個頭移民美國就知，散仔都係被利用嘅condom

白衫謝sir去美國，藍衫散仔返中國

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔好再嗌黑社會 都聽慣曬

認同 佢地關心呢啲野多啲

攻心計

共產黨機械狗

讀唔成書地底泥

好撚正 句句入心
揮之不去

同意
佢哋啲自信已經失去到一個地步係要去微博啲誇誇群攞自信

做得散仔，地底泥
其實佢地一早心知唔係官級個皮
佢要做既就係做散仔既本分
正如你不停叫個乞衣，你唔係李嘉誠個皮嫁啦，垃圾etc。。。 佢唔會有感覺，呢個係佢知自己既事

反而你不停摧毀佢叫死乞衣，廢物，蛆蟲，不斷人身攻擊，反而有機會迫到人發癲

散仔衝鋒大sir領功，叫左好多年嫁啦

即時Live

立場記者行過比十幾個黑警拉左

有用post要推

頭一個月已經有講過呢樣嘢 都會聽到有人嗌呢種
但後來班狗愈來愈癲 大家愈來愈嬲 變返次次都係嗌泄憤式口號

撚狗個陣直接問佢地姦殺左幾多人

依家講咩都拉, 不如試下同佢地交下戲.
見到就同佢地講: 阿sir, 我支持你地嚴正執法, 不過覺得你地好唔抵, 做就你地做哂, 白衫就歎冷氣, 佢地識人好過識字, 你地分分鐘一世做散仔. 你地就畀人鬧, 功就佢地攞, 公平咩? 與其係咁, 不如轉行, 或者讀番書, 做份有前途既工, 第日嬴番D朋友, 親人, 社會既信任啦.

上世紀鬧人嘅方法，當中又無人訊息表達俾人知
只係第一級咋
你要埋粒種子喺心，等佢發芽，當去到一啲人生分叉路嘅時候就會有用

1同2

我驚你講第一個字已經比狗打

3個人或以上

玩離間好喎，毅進仔真係冇得做白衫，呢個亦都係事實

有幾個自尊心重嘅呀sir負評咗

要俾佢哋認清自己身份佢哋只係盧總統打完飛機嘅condom嚟有需要時就會全部清算

等佢哋唔好有咁多幻想，以為捱過今次就有得升職加薪加咗薪冇命享，留嚟俾狗乸勾佬搞幾P

地底泥

正

雖然我唔係做狗
但見到有d真係好應
見到自己同人地差距果種無力感真係好大
憑咩呢班垃圾 可以有家庭可以移民
憑咩呢d咁既垃圾 可以搵幾皮野一個月
我讀咁耐書都係為左份人工有佢果種水平
憑咩呢種人工我第時要做到狗咁先有
利申：i大工程仔

真
Or 叫垃圾。

唔錯唔錯

好惡毒
不過我鍾意

分化藍狗白狗好似6月已經有人講過

所以講「賺埋陰質錢都唔夠買全家棺材」
「遲下嫌你人工貴北上揾解放軍替你個位」之類？

大sir去美國 散仔玩微博

一日散仔，一世散仔

正，分化佢地最好有啲文章可以鋪上撐警大聯盟嗰啲group

我覺得可以叫：返去大灣區開微博啦 大陸狗

我覺得講得好好

幾有point喎

push!!

好撚傷，推

標籤

#333
性感荷官在線發牌
• 2m
大sir去美國 散仔玩微博

正呀 推

係啦，叫黑社會班警畜都聽慣晒，係時候轉下

Good

其實叫佢哋大陸仔有冇得諗？真係大陸仔又唔敢駁，唔係果d又唔敢屌，因為身邊好多大陸仔混咗入去

歸左中國你班狗變晒做武警得幾千人工炸

新口號
大sir去美國 散仔留支国

大Sir過老美
散仔屌老味

白衫去日本
藍衫都去日本(城)

散仔做到死
榭Sir話知你

北京賀國慶
香港仲撚㷫

正確
從內部分化敵人
好似777分化和勇

成世做散仔

極傷啲狗自尊心

呢個要賣飛佛

同意

幾好

大sir當你地condom咋 有起事上黎仲唔推你班散仔出嚟祭旗？！

聽到黑社會 黑社會 覺得好好笑 初頭聽我以為真係有黑社會黎左

樓主啲勸句都太長 唔易鬧
應該叫屎蟲
專幫政治執屎咋

叫殺人犯, 強姦犯

你話我哋係曱甴我哋唔會嬲 點解？因為我哋唔係
我話你哋係狗你哋就會嬲 點解？因為你地係呀

大家要記住逼到佢哋發癲就係證明我哋講嘅嘢冇錯

未入佢心，先毒自己
做乜咁傻

叫佢地自殺

馬鞍山街坊快啲講啦

買IPHONE十一
OT先至得

微博好撚威
轉頭起曬底

散仔注定做condom 一世做唔到高層

一句就寸到警犬嬲到跳制
然後扑濕你

先進行切割

第二個堅傷

馬安山live緊有人講

嘻嘻

係！早排睇見個就退休的傷心柴打示威者 但唔夠人打
真係好悲哀

臨退休想揹餅柴都無機會

咁快

推到佢地自殺為止

養警犬
寧養四腳，勿養兩腳
四腳忠心，兩腳黑心

類似都係話散仔

講咩，而家先睇

阿SIR!! 食狗糧喇!!

PO-PO ASSHOLE

但係無用 今日D警無出黎

講過好多次聽得多黑社會已經慣左, 你見比下狗餅, 話下佢地買唔起樓果D幾work再咁冇創意叫黑社會我嬲嫁

keep loop it

Push.

不如大家叫返佢地曱甴啦，我想講好耐

佢地班狗宜家去到邊都比人趕走，比起佢地口中嘅曱甴仲似曱甴。
佢地成日話手足比佢地一嚇就走十足十似曱甴，講真如果一個全裸嘅人類（手足無裝備）見到一大班曱甴（防暴狗）衝向自己嘅話係人都走啦，啲曱甴咁污糟唔通徒手打佢地咩夠薑咪除裝隻抽隻囉

4萬 大Sir 傻鳩 散仔 我聽到有咁多

啱數
就用呢招

警嫂紅杏出牆
差佬含淚收場

支持

樓豬我愛你

親政府武裝組織

pish

共產狗

正，推

呢個方向好
就喺班傻閪就喺咁沖
想大Sir 孭鑊

狗就係狗

好毒

和理非請立即進化成念力系吟遊詩人

可以呀

散仔鳩衝
大Sir收工

長左少少

對你Eh Eh Eh不完~

光頭蛇就返大陸， 振中蛇就移民美國

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

屌
新slogan

抄低先

正，記低佢

有自尊就唔係黑警啦

不錯

貼連儂

推到成型

炒散王

講咁多做咩...直接叫公安/城管未得囉

屌警嫂 屌到起哂白膠

721831

岩呀

喂, 你commander 同你一樣無show number架, 洗撚聽佢支笛呀

一路屌警嫂同打屎忽
一路睇住cctvb睇啲散仔俾手足打

其實真係唔駛講黑社會 攞佢地犯錯既野吊佢地

啱啊，一日毅進仔一世毅進仔

膝跪壓警嫂

返大灣區啦

我最鍾意呢d 推

叫佢地comdom仔啦
俾佢地知自己都係被人用完就丟
真係以為中共完事後會保佢地
又傻又天真既一堆condom

連登大文豪開花之夜

10月10日
記得仲有全港中華民國國旗呀

一邊屌散仔警嫂閪 一邊夾頭koo頸

分化警察，人人有責

推
mon post狗不願面對

小學雞得過你覆小學雞？

Ya

101

謝sir住太古城呀，你地做一世都買唔起

巴打誅心

陰公，日曬雨淋，仲要幫大sir奶鞋底

一世做護主犬啦 垃圾

唔好咁複習喇
佢地識鬼政治, 條光頭佬連共匪元老唔識啦
用白衫疾佢地就得, 白衫佢地日日見, 係差館日日比白衫鬧, 冇可能冇感覺

共黨走狗

大sir去美國
散仔開微博

一日散仔 一世都係散仔
話緊你呀mon post散仔狗

其實叫黑社會 強姦犯都冇用
佢地真係呀嘛 佢地係咁無恥

分化 同 老豆搵仔啲料先有意思
讀佢地個名 大叫佢地啲狗仔狗女個名

hahaha
當面叫佢畜生
係大sir嘅垃圾狗
hahahahaha 玩具都不如呀
haha

你未講哂就俾人打開到開花

岩牙 都唔知D人成日叫黑社會做咩

就好似班藍屍叫你地做香港人

你覺得有無問題? 因為係事實所以完全無殺傷力

一直屌都係屌condom
比大sir用完即棄

又係。一於精簡又易入腦

CONDOM仔，地底泥，一世冇發圍

柔情分化好似好啲，呢啲說話太挑釁

推到有新口號

出賣散仔
白衫上位

你咁叻就唔洗做散仔喇
你咁叻就唔洗今時今日都仲係散仔喇
你唔係以為啲靚女會鍾意你呢啲散仔下話，要揀都揀白衫喇

唔洗怕同錯人講
如果同錯啲白衫講，仲好添
佢忍唔住大聲話我唔係散仔呀！
仲正

遲早打頭陣祭旗

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

仲柔情？
挑釁先最能夠扣佢血

你地又唔係唔知身邊果d上面落黎。講真呀比你地拉哂我地又點，第日中共落黎，你人高只會有跌冇升咋，上面d公安人工好高咩？咪又係一世散仔。比大陸收返，香港物價同上面睇齊，你人工同上面一樣咋
到時咪又係比d大陸仔head住你。

暴龍畜龍
成班侏羅紀

好提議

畜龍BB

藍衫仔表面冇野但係個心一定有條刺，就好似你個fd同你講條女以前做sp咁

口號形式會更好，可以一齊嗌

一早就要咁做

好撚濕鳩
但係buy

你睇下振中sir
人地已經申請緊歐美移民啦
你地係前線比人撚完返大陸再比人撚炸
睇下係大陸住個班退休差

第一句幾好
係間接講黑警死全家

要口號先強而有力，一齊叫到
what's problem，brain problem

好似107 油麻地手足咁恥笑佢地就會忍唔住爆，個日唔太多人先比佢威到

PC仔，整PC啦

膊頭冇花，職位低下

膊頭冇花，智商低下

你就喺前線俾人屌老母，佢哋就喺後面等紮職

不要講黑社會
試下講非法拘捕

佢地係擺明知法犯法

買板唔知定，買咁少...

佢地唔care

膊頭冇花，職位低下

傷佢自尊

來吧

mon post 狗快d mark低佢啦

同佢講良心真係搵自己笨
真如話我地暴徒一樣，係無反應

笑鳩佢係最好既方法

講到佢訓教恰埋眼都係呢幾句就岩啦
心理傷害

繼續悔辱佢地 悔辱悔辱悔辱

訓教，聽日繼續諗

你日日同你個Fd講諗起就好撚好笑
個樣即刻無哂笑容個表情，再扮無事

兩萬四起薪真係高
宜家香港地 大學畢業
稍為搏殺下考下cert
三四年都唔止呢個價
係班狗冇能力先會覺得搵呢個價係人上人
但又要返shift、執咸魚、搵命搏
最慘係覺得辛苦想唔撈但搵唔到工轉 焗做散仔做一世

依個就夠鐘，未夠人🙇

侮辱

同佢地講
你地過多幾年就後悔嫁啦

其他唔出聲既可以陰森咁望佢地笑

悔辱
草管人命
讀下書啦

Posh

謝振中 去美國
毅進仔 玩微博

求其作著先，你地快d諗多幾個口號

佢既工作內容係咩，我地就要妨礙佢，將職場果套套落警民關係上就可以啦

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

實用PPS教學出左喇
有online有打電話，方便全民參與

白衫去美國
散仔返強國

學元朗mean嘴婆婆話齋
搏上位有撚用 條命生得好一出黎就做幫辦啦

唉 得閒就同多啲一齊出班嘅兄弟傾計喇
唔知幾時到佢地要借個冧把出黎比武警用之後搵唔到人架

人地謝sir去左美國啦
睇下你地班散仔淨聽大sir話無撚用

認同
黑社會根本毫無殺傷力

心理戰

不如轉用普通話屌差佬啦

Why?

- 其實差佬每日被市民屌到有抗體，有晒免疫

- 鼓勵佢地為投誠大灣區作好準備

- 種種跡象顯示武警已混入差佬當中，平時聽廣東話可能無乜反應，但如果聽到一種熟悉嘅語言，而內容觸及到愛國軍人嘅底線的話，好大機會即刻上電，起晒鋼咁追住你嚟棍毆。被傳媒影到，呢粒核彈夠大喇掛

- 毅進仔聽到俾人用普通話鬧，把口應該function 唔切

- 個人層面嚟講，當練下普通話lo

岩

同武警講香港警察人工係你十幾倍

咪就係，條友真係唔識㗎喎

OK WO

正 係啲狗既fb留言 wtsapp炸爆佢

佢哋已經對粗口免疫

應該同佢哋講英文

呢個我有諗過下次開post 宣傳下先

撚識聽咩，一個講完立即翻譯佢知，咁就夠悔辱喇

散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔散仔

「唔係喎 我打份工咋喎」 點拆？

咒師

整做文宣，係狗宿附近貼

撚狗專用術語

知唔知點解你地要當街畀人鬧呀，因為你地廢呀，大Sir講乜你都冇得吠呀

死散仔有效過毅進仔

]成世做散仔 退休等乞米
大sir涼冷氣 你喺度受氣

袋得幾耐，佢高人工係風險高，唔係有咩價值
直接啲就係用錢買你條命

你份工就快冇
大灣區武警後生過你，Fit 過你，最重要係人工平
人地只求張身份證，分分鐘義工都肯做

毅進仔只係condom散仔
遲啲仲要俾人清算 好陰功 不過係報應嚟嘅

毅進個英文都改得柒過人，乜野Yi Jin, 驚d 低能仔同大陸人唔識讀咁。

我覺得叫 解散警隊 最好
一個叫 其他人聽到一齊叫
比佢地好好感受下

可以好似上次個電台DJ狗咁
你哋諗下當有一日俾人清算
你估你身邊嘅大Sir真係會攬你？
佢已經篤你灰飛咗去美國喇
警察濫權坐十年八年
你諗下到時可能無咗八達通㗎喇
成個世界可能上網用緊10G
你值得為份工放棄十年咩？

要用普通話

你唔做狗做得啲乜？你個學歴岀嚟搵嘢做
麥當勞執枱都有用過你啦

Tui

唔係點，
廢物利用姐，呢d社會失敗者係需要循環再做，
張廢紙變廁紙起碼都有佢既價值

我屌 一路冇check以為YJ只係串佢地好似中国人咁冇讀過書 點知原來真係yijin

等佢自己內控都好

零成本點解唔試

共產黨當你避孕套咋
用完就掉啊

屌到d狗 捐返入隻狗媽個西到

掂啵

叫佢地自殺算啦

你幫你後邊嗰個挽鞋咋

呢個得, 啲狗即刻狂吠

自尊咁重又低EQ 實嬲

方向正確
本人深信無打工仔會好認同老細
絕對有機會分化
難度當然係高 但唔係無
只要散仔加入就等同勝利

黑社會真係無用
屌完佢對住你笑

攻佢自尊，係男人都頂唔住，高招

完全正

正喎 幫推

垃圾散仔一世做白衫隻狗

非常準確！ 事實如此。
升唔係因為你能力。 係你有無利用価值ね！

好仆街，但我支持

push 佢地俾人嗌黑社會已經嗌到無晒感覺

，

到林鄭大清算日你就知死 叫你d 同袍小心啦

一人一句諗下點令正常警想同黑警割蓆

白衫去美國 散仔返大陸

Ching 方向正確呀！

低賤既血統咪做低賤既狗 望下自己老豆老母幾撚低賤 就明自己點解成世藍衫啦 廢物 返大陸撒播你地低等既基因啦 賤種

哇屌 大大力推

實用！

「中國香港警察」最大侮辱

班狗既玻璃心碎曬

創意無限

其實唔好一味屌，你越屌班狗就越堅定
就好似如果日日返屋企都比老豆老母係咁屌，你都會想打佢啦

好多狗已經眾叛親離，處於一個被社會孤立既處境，所以會更加走向自己人既一方找認同感，即使佢地心底知道係錯，但係無其他選項

每個人都需要被接納被認同，所以下次如果見到啲後生細狗唔出聲既，扮老豆老母兄弟姊妹咁關懷佢地，扮晒明白體諒佢地既苦處，叫佢地要做番個好人，唔好再跟個班害死佢地既黑警，呢啲細狗會好易心理崩潰

好波,
背好唒,準備發功

大大力推

夠曬陰毒
我鐘意

推，係時候轉換指責內容

佢地會扮笑同隔黎個個傾計
正宗以笑遮醜
佢地會咁代表屌得方向正確

阿sir你唔洗驚好似謝sir咁搞到移唔吾到民bo,因為憑你既頂薪無移民e個煩腦

推 gud idea

你做散仔喺白衫面前有乜撚野地位呀？當你狗咁撚咋人哋

背熟佢

你畀人咬甩手指都無酒會去，一個重要衰謀殺

人地光頭仔槍都無開，頭髮無少條都英雄咁。點解，你望下你件衫

白衫面前
散仔含撚

Mean死佢地

推呀

推
721
831
101

人政府工你正苦工 你睇下人地消防
做咩咁傻豬 攞住碌假鳩周街走

簡短d
4字 4 字為佳

有13隻好撚嬲

但係呢啲好難呢班人一齊嗌

721 811 831 101

因為指揮官令你地今日變成過街老鼠

起底,私鳥

直接叫佢地公安得架啦

哇 屌 有用

建議清楚講明佢地係白衫既狗
叫佢sit就sit go就go
一黎冇政府狗咁高級
二黎佢每個行動都會連想到有人鬧佢狗

齊做分化L

之前有段片有個靚女鬧：
人地日本皇軍至少會有勇氣為國家刺腹死 你地呢？你地有冇呢個勇氣呀？為共產黨賣命呀你地會唔會呀？
正

散仔你住公屋冇地位㗎。

識玩.jpg

包住個頭先敢開工醜唔醜呀

比mon po popo have a look

其實最緊要係恥笑聲 次次講完都無人恥笑

成效唔大 試下講完恥笑佢地

呢句好有畫面

我覺得呢個post真係要長推
尤其係分化白衫藍衫 佢地真係駁唔到
呢種階級先可以真分化
人地白衫見習幾錢 你班毅進仔著藍衫咋！
汪！

721 811 831 新屋嶺

你地係古時攻城排第一排既死士叻

叫黑社會佢地無感覺.
其實叫公安有用D, 一來即係話佢地係大陸人,
二來佢地當中真係有公安, 會心虛

謝sir 都移民啦
你班散仔慢慢嘆啦

言靈攻擊
721 唔見人
831 打死人

我嗰時成日同啲大sir出入football club，會費幾十萬人年，分分鐘高過散仔人工

白衫移民美國
藍衫北上中國

有次同狗對罵，一講到大把白衫pm老豆搵仔督啲散仔出黎自保，佢地即刻靜撚左

鬧「人渣」！

咪撚再慣左叫呀sir madam
最低限度都要係警員

叫返散仔， pc 狗

白衫嘆冷氣 前線受哂氣

自尊心同良心唔同呀Ching

白衫去美國，藍衫去中國

藍衫一妻多夫，白衫一夫多妻

藍衫老婆好靚女，比人屌到出哂水

仲要分化其他紀律部隊

仲要做過散仔想考幫辦都難d
大學一畢業考到白衫就騎住你

但其實毅進仔搵到兩萬幾三萬已經以為自己係人生勝利組

兩個月前有啦，咩料

同武警講呢啲

推變口號

一早有巴打咁講
好多正評
但無人做

推呢個

散仔現實

大sir趁你出嚟執行任務時食咗你老婆

其實低學歷散仔佢地係預咗成世都係散仔級

佢哋唔少覺得每個月收三萬人工已經好滿足

推啊

一見佢地就打9佢地
其實唔駛驚狗
佢地既權係人民俾既
人民幾時都可以收返
只要全民打狗，基本上就可以推翻佢地
可惜唔係人人衝破呢個心理障礙

呢個有啲困難，以佢地嘅理解能力，唔會明咩叫種姓制度

講咁多晒氣，一句過街老鼠

去到邊到乞鳩人憎，上一輩又易明啲

以後都叫過街老鼠啦，行緊咇都比人屌係過街老鼠

推！！！

心理攻擊

點解咁多老人柴啊？就係後生夠搏，留返你喺前線搏好過升上去啦

前線狗：個心好撚痛

你咁撚勁 示範黎睇下
無鳩up

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

你以為宜架好叻
但林鄭一哥一定擺你地上枱死先
你地係食物鏈底層
同個個打工仔一樣
出面最多俾人炒 但你地分分鐘俾人清算告返轉頭

直程唔好叫呀sir
散仔學人叫呀sir笑撚死人

你就算返大陸睇下啲大媽
個個都係咁打架啦
當人人做到見狗就打果時，佢惡得咩出樣呀
就好似依家出神獸一樣
啲藍絲，白衣人死曬去邊？

有用
推

提醒下佢地

你班散仔成日叫雞

你地老婆個西都唔知有幾多病
送畀我 我都唔屌

同班前線狗講
你睇下erer sir成碌柒咁，彈又未撚食過，你ot加加埋埋啲錢都唔知有冇人地半份人工呀！

的確 呢班狗根本冇良心
叫佢地黑社會有春用咩
我一早已話冇作用
都話起碼都屌佢地"狗閪"
佢地聽落心火盛好多

等佢哋精神病+自信心低落

事實上大把人搵唔到呢個價

到最後，大Sir領功，散仔被紀律調查甚至要坐監。

大Sir係冷氣房到你講: "我己經盡力幫你啦，不過你唔好彩!" 跟住就踢你出房。

公道啲講句 老老實實 你話柒唔柒
人工方面的確唔算柒 普遍比起非專科既工種為高
但散仔不嬲柒在好大機會成世做散仔 俾人點一世 同埋 一世返shift

所以點解咁多休班警犯法，就係因為佢地心理唔平衡

做過紀律部隊就知入面每日由朝到晚俾啲大sir屌到唔撚係人，當地底泥咁踩
Cctvb啲劇做到好撚正氣好撚假完全係現實唔會發生

之前有個 post 話藍衫狗而家 OT 一個月出成十萬人工，連續幾個月，會放棄咁高人工唔做既都係少數。佢地為錢啫，同僱傭兵無分別

口號
A: 散仔坐!
B: 十年監!
A: 大ＳＩＲ坐!
B: 移民監!

吾錯

ok

我係覺得要有一日人民圍攻政總禮賓府，宣言講明要求警方前線停止介入，就睇下你班軍隊係咪仲阻擋

一直叫蓄生

推 以後就對撚住班黑警咁講
講撚到佢有幻聽

謝蛇開下記者會就多左粒花啦 你呢？

同佢講「強姦犯、劊子手，放低武器投降，美軍嚟到全部送上國際法庭」

咁佢哋咩反應？？